點解個咩嘉年華咁垃圾

男朋友仲垃圾 用咗$500一個都贏唔到

你男友係咪殘障人士?

男朋友肯要你仲垃圾